是嗎？

當時無法開口
是嗎？
也不能再次開口
無關痛癢的提示
都害得你不知所措
怎麼辦阿
想告知的事都記不起了
想告知的人都不在了
是嗎？
事件未完怎可以一走了之呢
它們都藏在心內很久了
絕對不可以把它們忘記的
但要怎樣做阿
即使是原味的也變得有點不同了
人怎可以這麼不從一而終的
嗯 果然沒有辦法
對注定的事果然沒有辦法
發生了注定的事
這樣很合理吧
嗯 果然是不合理
是嗎？

是

你都很善良
會因為傷害到別人這件事而受傷害
沒關係阿
沒有人從來都不傷害人的
你們依舊是善良
不要討厭這種善良
它對你來說是僅有的唯一的
偶爾也會因為這種善良而滿足
它拯救了你不少的人生
用這種善良拯救其他人
大概是你的夢想
當初的你就是擁有這種吸引人的善
把迷了途的人意識到
希望一生都離不開你的善良